[放負]浪子回頭金不換 但誰明白浪子心

我為你改好了,但你卻在人懷抱中。

試問人生得與失,告知感情易難存。我心因月而明亮,但月因我而消逝。

聽說太理想的戀愛 總不可接觸
我卻那管千山走遍 亦要設法去捕捉
聽說太理想的一切 都不可接觸
我再置身寂寞路途
在那裡會有幸福 幸福